[結伴同行] 好快失業 打算強遊強國50日

返左幾年工返到唔知為乜
終於quit左
心血來潮決定8月尾由香港出發
一路玩上廣西﹑雲南﹑四川﹑再去西藏 ﹑
之後回馬槍去甘肅西安

依家plan 緊同淘緊野，有咩要注意？

有冇巴絲都會overlap到 想一齊玩？

你坐火車?

係呀巴打

但仲plan 緊

強國，不了。

名山大川 沿路風光係幾靚嘅

十月四川

巴打你點plan 法？

四川我大概九月中過玩緊
十月頭有frd 響西藏相認
十月中玩埋西安

四川有興趣，你會去四川邊啲地方?

見到隔離post有巴打推介
四川成都，九寨溝，色達，稻城亞丁，香格里拉，麗江，虎跳峽
google 左陣, 睇圖正ah

聽到都好想去
天葬依家好似全面block 左 唔比外來人觀禮

我都諗住去長嘆 先keep in touch再睇下點

香格里拉，麗江，虎跳峽 其實響雲南

成都-丹巴-色達-新都橋-亞丁-稻城-康定-成都
total9日

sure, 中間邊段時間夾到嘅，咪一齊遊玩下

放工返去check check 先 :p

樓主 我推薦四川嘅樂山大佛 好宏偉

想去麗江

想九月中去西安

呢度成個月都唔夠玩

QUIT左咁去旅行 玩盡

集思廣益有咩要買要淘:
1) 電話卡
2) 紅景天 (出發前食) & 藥
3) 睡袋
4) 行山背囊
5) 暖包
6) 行山鞋
7) 太陽眼鏡，太陽油
8) 帽
9) usb cable
10) energy bar, 葡萄糖

門票
雨褸同洗衫袋有冇?

鞋就唔好慳啦，出舖頭買有得試嘛
另外太陽油液體未必可以集運

雨褸都好 好過擔遮!
鞋唔會淘呀, 一定出街買
諗緊買對行山鞋好冇...

大家幫手諗諗!!!